[0度左右]求推介保暖既羽絨

如題 遲D去旅行, 最高海拔既地方可能最凍0度左右,
uniqlo 羽絨係咪一定唔夠頂?

0度都唔凍 Uniqlo夠啦

香港濕凍係全世界最凍

十五度，西班牙人穿大衣、戴手套；西伯利亞人作日光浴。
十度，法國人開暖氣；西伯利亞人在花園裡種花。
五度，義大利人發不動車子，西伯利亞人開敞篷車遊街。
零下五度，加州人凍斃了；西伯利亞人在戶外烤肉。
零下十度，英國人開暖氣；西伯利亞人開始穿長袖。
零下五十度，北極熊撤離北極；西伯利亞軍隊延後冬季野外求生訓練，等待真正的冬天到來。
零下一百八十三度，食物中的微生物死亡；西伯利亞牛隻抱怨酪農的手太冰。
零下兩百七十三度，原子停止活動；西伯利亞人終於說：『老天，外面好冷！』
連登仔：『最近天氣開始轉涼了！』

就咁0度唔凍㗎，日頭有少少太陽大褸已經得。
所以要睇埋風速同濕度，大風加落少少雨就算十度都凍到仆街
但零度一定要帶手套